覺唔覺養咩寵物反映出你係個咩人

養雀=跟唔上時代嘅廢老

養倉鼠=污糟邋遢，老鼠都好養

養狗=社會賢達

養貓=乸型，懶文青

養魚=自閉仔，唔識同人溝通

養甲蟲=終極on9仔

樓主思路正確

自己同自己講野 屌你養魚架

應該有養埋甲蟲添，終極ON9仔

我精神分裂的

龜龜呢

EXACT7LY

獨居老人

養龍呢？

中二病傻鳩

蛇？蜘蛛？

樓主係跟唔上時代污糟邋遢乸型懶文青自閉仔唔識同人溝通嘅終極on9仔

養貓
溝到女
點睇？

以為自己好特別好型但係其實一無是處嘅垃圾

守宮呢?

你同你條女一樣咁戇鳩

螞蟻？

養開簷蛇

花枝鼠

仲衰撚過甲蟲

養樓主

ching社會賢達

點樣推算出嚟？

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

終於有個似樣回覆